美斯>>>>c朗 不服來辯

美c一人射你兩粒
c朗仲頭dup dup唔講以為死老豆